[網球] 澳洲網球公開賽 2021 (3)

Sports Bet AUS

N Djokovic
1.82

D Medvedev
1.99
———
J Brady
4.75

N Osaka
1.19

係睇下究竟出左幾多成力，有無招數未出，之類

女既唔知，男運動員足球啊，籃球啊果D，30歲真係生涯一個轉捩點黎，絕大部份人係30歲之後跳崖式下滑。

祖記有粒超新星啱啱出道，守龍的

睇過2016-18 free day，2017 student free day，
2016，2018 4強，全部都免費飛

反而想睇下big3退之後法網和溫網會變成咩格局
而家班next gen喺硬地都算開始抬頭
但泥草除左添打泥有料到之外其他都唔知點

法：添細矮

溫真係無乜人
無老野真係仲係祖玩哂
所以我覺得溫網取消真係玩死佢

祖嚟緊幾屆溫都仲有機會
除左老野和兜之外真係諗唔到邊個可以喺溫網阻到老祖

真
無人打草叻

.所以某程度上屎入四強我都收收地貨。（faa d海鮮波都同一道理可以接受，佢先20定唔知21）

個個放棄左草依家

上屆最大機會真係溫 偏偏就取消左
美網無肺炎不嬲就兜天下

美網點會不嬲係兜天下
而家冇乜邊個係美網有絕對性優勢，個個都有機會攞咁款

前幾年多數溫祖 美兜

草地依家都係老人樂園 男女都係

泥、硬地就算你次次都首圈出局
你都可以累積到十幾廿場match practice
但草地就冇咁多比賽

新一代唔識打草
於是就成日輸
輸咗就冇下一場打
Match practice就唔夠
於是就繼續唔識打草
惡性循環

除咗靠年資來累積經驗，都冇其他方法

一年最多打得兩個草賽

所以溫網根本都係得big3同大炮

頭先睇完屎屎既press con
雖然佢個樣好攰
不過都係咁讚梅總 冇辣起火頭呀～
同埋佢都支持梅總贏
之後有記者問佢如果梅總真係捧盃點睇
佢話之前都係big3拎 換下人都好

佢都係話正路祖贏，如果梅贏係strange scenario，
但支持梅贏下

根本佢打完兜都跌哂watt真係兩敗俱傷

john 有講錯咩

我覺得梅好似太勁，祖應該贏唔到，
格食格

要睇GS決賽壓力，5盤3，同埋澳網，所以祖應該都仲有輕微優勢
3盤2 /美網就實簡梅

其實如果係想有新人攞gs，宜家未必壞事，cc 好態可能會同med 打5局，Djoker 就漁人得利

都係

依家都係睇心理質素既對決多d
有番fans，始終有決賽壓力係度

當年已經左膠當道...啲報紙新聞女極撚係咁狙擊佢
佢今時今日講嘅話應該所以gs都比人褫奪埋

有冇link 睇女單決賽直播

100% osaka

且看芭迪能否有力一戰

謝謝

cakewalk draw

如果Brady係芭迪咁Barty又係咩

而家FOX縮皮到連決賽都係單人旁述

期待聽日有留力論阿姐

你岩,但係BRADY三個音唔知點譯

以前唔係一男一女??

brady比迪
barty巴迪

巴拉迪

比迪岩音d

樂視個時湯家寶：犀利牙～～

BLM己破

句「犀利呀」有聲

D音同T音都唔識？

Brady: 比迪= Brad-dy
Barty: 巴迪=bar-ty

Brady兩個音節

yes 一個vowel , 一個syllable

First serve成功率低撚到

Brady 好多Double fault

低汁

上半區真係joke draw

-6怪

梅古deserve 決賽
可惜太早對osaka

Barty 自爆

咁輸返1個game

osaka 應該5-8年唔傷唔自爆都幾難有人贏到佢

男人婆準備收皮

硬地係 泥地仍需努力

輕鬆到

oasak 已經4gs，每年兩個，破23不是夢

細猩,halep都deserve

痴線draw

on9 elina p娃

新細威

梅總要連贏9年x2個先18個

法網年年一輪游
溫網都廢廢地

女子賽兒嬉到呢，UE滿瀉，完全無緊湊感，難怪獎金無男子咁高個喎

佢年年一個澳/美

連攞10年先10冠

但gs一樣$
bestof3
wtf 深圳洗乾淨錢
仲高獎金過atf

On9 大愛風，跟本女子就小人睇d

其實廣告同贊助已經冇得比

halep 要等細威退左休先大機會，細威打法食住halep

唔比佢有一年拎佢4冠

16強打梅古打到要救mp
8強打謝淑薇都唔敢唔發力
4強打細猩已經開始睇餸食飯
決賽更加難睇

所以今年條draw 係勝負關鍵
法網應該會正常返

brady美網又係好撚-6 4強
頭5場都無top10對手

依家開機，完左啦？

主場draw

次次都係打到osaka先打大佬
打親都輸

有邊次draw唔係關鍵

溫網贏左

其實係應該大家都打5盤3/3盤2

泥地草地佢未得

GEMS 掟煲咁大件事都冇人講?

又散 之前明明安慰monfils好恩愛

女單同男單冠軍獎金唔係一樣？

halep 贏過細威2次，輸12次

冇今次影響咁大

上年定前年好似已經差啲分手一次

完全係equity

散過
之後話we all make mistakes

又一齊番

溫網決賽贏到算係咁啦

個時舒娃

而家NHK重播決賽

咁一面倒都好重播

elina 散左

掛住JJ就會搵返啦

黑又硬

曾經有段時間女子啲game 係對家破發去到tie break... 一啲都唔好睇

叫佢地打5盤3就話人地係女人，體諒

男人辛苦咁多賺一樣錢真係屌

你話場場舒娃打和琪julia george, kirenenko就話啫

咁一係就取消5盤3變埋3盤2

5盤3真係太長時間

雖然3盤2既話big3就唔會咁多次gs

佢地時代都差唔多了，ok ge

一樣獎金冇問題, 唔好再分男女就得

3盤2勝落馬易好多
所以女單打5盤3其實應該頂級球手無咁易被爆冷
不過頂級球手既耐力就要提升好多

görges 得對波大 樣好老

老祖唔fit都贏到細佬，都係多得塊地快左變左佢好易開ace，如果唔係下下磨佢都幾難捱到

我唔明, 開ace夠係對 Zverev 同Medvedev 好重要

老祖係receive魔王，你開ace既數唔會特別多到
但老祖自己既ace多咗就好有用

今日要見證新球皇登基

所以打美網慢地祖會輸但快地就唔同

贏gs=球皇，咁添都登左基囉

開盤 扮野祖落後的話叫幾多個MTO

似40歲

笑到仆街

: Naomi
: Jenny

Naomi: you want me to call you Jenny or Jennifer?
Jenny: Jenny
Naomi: firstly I would congratulate Jennifer...

Lacoste

1:2
落後緊1:4 個陣

唔係AO先係慢地USO係快硬地咩？

上個post好似有人話好多players都話今年好快

見個賠率，呀祖都危危地。

可能轉左Dunlop 波有影響
我記得Wilson年代ao uso波分別就係為左uso地快啲硬啲

無留力呀姐

開波

兩塊地已經重舖過
澳網08 19重舖過兩次

氣氛好尋日咁多

睇嚟今日serbs嚟咗好多
似support祖

點同

想梅總入局打好啲但又驚祖輸

呀梅個樣有D緊張。

一黎就break

祖return一嚟就上力
全部first serve靚returns

梅總

係嘅
仲要兩個啲進攻方式好似

GS18已贏 多謝

開接都好好
梅總入唔到局就大獲
但一磨到體力祖就大獲

咪燈

祖champ

梅總係咪尋晚飲得太多伏特加

梅始終有啲緊張
祖經驗識點快啲入局
睇梅入唔入到局
定俾人拉開咗緊張到尾

兩個攻守一撚樣咁

Break翻

djo d overhead真係唯一弱點

破番梅總上力

Break!!! 梅總!!!

MTO READY

同兜一樣老左唔識打overhead

兜serve, 祖smash, 兩大痴線佬最大弱點

有冇link?

球反手追短波靚撚到

同問

同問，條條link 都好窒

Now 670

chase this mother fucker

正

祖唔似會贏到

祖slice 夠未

唔好傻啦 球皇贏緊就食住個勢上 輸緊就叫返個戰術timeout先 睇住你黎食

on9

現場播抬棺舞首歌？

梅自爆

呢set咁樣輸....

祖式接發

唉⋯⋯

係咩

唉

唔緊要，會反cup

其實唔尋常...球球slice都唔係拉慢係似回唔切反手

我見好似大把時間都slice

我睇清楚啲先

good job梅總

梅總感覺有啲被動
利申：唔識睇

領先1set 都打到冇厘神氣

梅總又自爆

依家係咪唔會再有challenge

全部returns都接落腳邊

咁快又比祖破發返

梅總真係好勁

電腦 challenge 電腦

司綫員都無埋

怕你唔服，俾個 close call 放大你睇

祖又win

阿梅係咁出界

好好睇

法網表示繼續睇波印

係只係澳網咁？法網一向守舊唔好提，但上年美網係唔係都係咁玩法？

祖水準真係好穩定

因為我見梅有球舉手

莫非個講波佬都係連登仔

有啲波印真係任empire 噏

outside court yes
主場館唔係

澳洲話怕肺炎，大家唔使煩全部都用

Djo 100% ball la

個女仔鳩嗌冇拿拿又俾返佢一發

真係緊張手緊
關鍵分幾球

司線員冇工開都幾慘

咁多一發都全部俾對面returns到咁深會好大壓力

咪就係 條友真係唔識架喎

thank you wuhan

根本要淘汰
如果唔係祖又多個出局危機架

即刻return返球靚

添姆表示喜歡司線員

好似話嚟示威好彩破咗

有冇人覺得梅總好似小王子
利申 一直都覺得好似

司線員睇蘿唔睇波

澳網crowd又出嚟搞笑

我成日喺度諗，祖啲composure/focus 真係好癲，雖然仲會lose temper sometimes

佢個頭真係咩事

有錢人真好，唔使理外型

係
但始終唔君子唔華麗
成日扮嘢
GS再多h2h點贏都GOAT唔到

不過覺得佢最近壓力好似大左 情緒控制好似差左
以往好似少d見佢發脾氣同打爛個拍

GS過唔到拿度啦我諗

祖後生過兜一年，都仲係未知之數嘅

Servebot

相反nadal 未打爛過一隻球拍

熄機唔睇了

越講越care
“I just feel like he has a sick obsession with wanting to be liked.”

咁佢太多haters 又真嘅

梅總掟拍
好多唔鍾意一個掟拍嘅人去支持另一個掟拍嘅

咁人地唔會無啦啦唔中意佢既

觀點與角度問題姐

佢又真係懶理haters,繼續hate佢繼續贏

某程度上係haters推動佢

就好似conor mcgregor 咁

Feel到成浸悔氣味

NK只撐費老

開始送分2

幫啲反祖巴打講啫
大家知我曲架啦

唔洗過拿度已經係GOAT
拿度贏再多都有過多側重泥地做counter argument

梅總心理質素有咁差咩平時

費同拿度啲fans好撚憎人掟拍，應該會反梅

梅總好似好急咁

佢一開始個樣已經好緊張樣。

wa 大佬

但費祖得一個french open 亦係counter argument

梅已棄局

呢局完全係亂打

今年係最快
d沙攞走哂
又同一場地打完咁多熱身賽 打到d沙無哂

亂打了

我睇緊d乜

開始鳩打

燥到仆街 點贏

散撚曬

心態爆炸

但d人只會覺得拿度咁多french open 唔夠全面
但人哋贏咁多硬地又唔講

真係唔駛睇了
Big3的心理質素真係唔係新一代可以相提並論

唔駛爭喇
拿度係泥既GOAT
祖係硬地GOAT

好難相信心理質素差成咁

梅總大勢已去, 仲期待會咬得好緊甚至可以擊敗祖

梅總戰術唔啱啊
佢優勢係磋同穩
第二set開始愈來愈心急
出手愈嚟愈早
正手動作本來就唔啱hitting on the rise
應該堅持鬥磋等對面失先啱
開頭祖都心急用drop shot已經

旁述都有講
佢贏打得快
輸打得快

個人覺得
添心理質素都幾好
可唔可以相提並論？

唔好癲啦
Big4根本都有各自好癲嘅goat位
Apple to pear無必要真係比較

佢個樣想走場咁 但差過個qualifier

其實最後邊一個最多GS，每個人都大把counter argument可以搵到
所以講呢啲冇乜意思

祖無上年咁多drop shot了

No la
上年美網如果唔係細佬瘋狂自爆，佢根本攞唔到
添喺關鍵位啲心理唔得

4?really?

喺祖高域身上睇到Kobe, MJ, Stephen Hendry, Schumacher嗰種氣場
Tough同competitive到極緻，睇到賞心悅目

第一set最尾被祖破發打散左佢
佢攞唔到set 1之後冇心機打

Big3 真係太強大
新big4其實已經算唔差...真係間唔中柒鋪勁已經比人同big3比較

雖然我都係祖fans
但我都覺拿度確實好勁好有實力
記得有一場ATP年終賽 拿度同梅總打 拿度落後5:1
最後竟然追到7:6反勝
個下真係不得不佩服佢嘅技術同毅力

其實nadal係最有優勢嘅
最多GS；H2H；奧運
除非祖keep到多幾年超到GS
唔係應該就兜

費都係草goat

又要我吹奏
Back to back Olympic gold邊個有

兩個啲court coverage 都痴撚線

講到祖爭10個gs咁
可能今年已經追到lol

祖fans應該會咬住呢個位
尤其前年之後
（利申：純粹我覺得）

不過認真嗰場係好例外
2個都想爭做新GS winner 90後先驚到仆街
佢對big3啲比賽表演都幾好
利申：添打手

睇返草績最多同祖平分秋色
所以唔會話佢係GOAT

玩撚完
好撚悶

H2H唔係祖贏咩

近幾年Nadal H2H vs Djo輸返, 2014年後嗰幾年輸太多

好可惜梅利退左役
覺得梅利打波都幾好睇

真
拿度真係我人生導師
做人真係唔好放棄
未到最後一刻都唔好認輸

我係廢老fans
兩個最多係平手
冇乜goat唔goat

AZ
thiem
,梅
仲有邊個

起碼唔差太遠
叫咬緊
GSH2H仲領先

已經完全可以完埸

睇佢發忟憎口水多過茶

屎屎啦

希臘仔

費係單反既GOAT

細個鍾意費老覺得佢係大魔王
由其是09年之前
而家睇佢頭都禿埋仲係咁打波真係好撚癲

屎屎

拿度拎多次澳網就GOAT啦
唔覺DJO會嬴多次法網 老野更加

屎屎
大前日贏兜真係好出色

梅總正手啊
大拉拍仲搶得咁快
佢要贏GS正手動作要改改佢
有壓力就好易出問題

想睇單反

以為NK

添打迪米個場

我都鍾意單反 動作型啲

H2H有意思咩
拿度最fit嗰幾年出現嘅只有費達拿
祖係喺佢受傷跌watt嗰陣上位
都冇兩個全盛時期對壘過好難比

睇住Djoker 同med 發脾氣真係兩種感受 Djoker 起碼發完會沉著應戰

佢D動作好似八爪魚

佢改佢啲系屎性格個日添已經早一日登機

喂 唔準話佢禿
佢有植髮㗎！！！！

費達拿點都冇可能做GOAT啦。Soft到咁，關鍵時候必Choke
每一項運動嘅GOAT都一定Tough同Clutch到極緻，費達拿完全相反，仲要唯一優勢Title數目都俾人追埋

打失一球半球個樣怨婦咁

lol commentator 又提john
serena is 39

感覺上祖贏到法網機會大過兜贏到澳網

未退，呢兩星期仲打緊challenger
上星期final俾Marchenko虐殺
d接發廢到

我覺得數字固然係重要
不過
你問十個人應該都有九個人覺得
費達拿先係一代網球之王

如果有一年NADAL唔打, 咪祖贏到

成撚日自殺式上網

其實男單提女單把撚咩

兜無atp final
祖 費 無單打金
全部人未有 2x gs
全部人都唔係goat

上屆取消咗溫網…

點解會覺得nadal 可以拎到AO, 但djo就拎唔到法網

我覺得未必
佢打泥地真係不如硬地
添會贏

梅總老婆個樣咁愁

仲要法網唔只得拿度 仲有添 細佬 小矮人呢D泥地癲佬

未退呀佢
本身仲有澳網外卡
不過好似因為隔離嗰啲問題自己退出咗

咁Nadal係澳網都一樣大把對手

梅太急啦

回帶McEnroe 話細猩唔會夠atp 200rank嘅男人打
好記得個年有個新聞女主播想串John但比John串返轉頭要搵窿捐

費：H2H、冇單打金、得一個法網、關鍵位有時柒
兜：冇ATP final、得一個AO、太偏重法網
祖：冇金、得一個法網、manner

根本無論最後GS數幾多，要數的話每一個都大把野可以criticise，所以其實真係冇咩意思

兜澳網都好難過到cc 梅總 添 同祖
我覺得兩個都唔會拎到

三個夾硬比係祖高小小小小小
太全面
仲要響法網正面贏過兜

有一屆過到拿度過唔到華連卡

203事件

同BIG3 都仲係咁大差距
由佢地30講到個個都33,34 都仲未縮窄到

廢老同祖都係各自把握左得一次咁多既機會咋

世界需要john 呢啲人

果屆華佬反手屈到祖認輸喇

祖無傷拿？

祖好似係贏拿度最多嘅人，不過宜家打應該添贏

果年無計 比佢反手無雙 打爆左

白雲巴話梅姿勢問題係講得無錯
搓到咁火紅火熱兩個都上晒身cover晒成個場都可以咁自爆其實好唔抵

四強已經食左仙豆

呢場有D失望 本身諗住睇3-4粒鐘體能大戰

仲有uso19
MTO完再retire

輕鬆到咁

祖啲master全部拎過兩次，拿度同費達拿仲未拎晒

仲顯得祖痴撚線
帶傷 唔係100%打GS都可以打到咁

嗰屆以為贏1set 坐定粒六

澳洲球迷又黎

熄電視

咁就18個gs

18 GS

唔知On9 d咩
定當其他選手係垃圾

要講特別achievement, Federer Nadal有French-Wimbledon back-to-back, 老野一次, 兜兩次, 公開賽時代得4個人達成過, 對上一個已經係Borg

Overhead

唉屌

澳網真係佢主場
前面幾垃圾
永遠可以係final都可以打得最好
9-0

拿度要加把勁
祖追上黎啦屌

老嘢唔知打得返幾多
最後一年草地好好睇睇唔該

祖試過誇年連贏4個GS
同一時間係4個GS titles holder
呢個record對上好似係rob laver?

冇傷冇病已經保底有法網啦

仲有兩個啦

今年溫網再取消就無得追嫁喇，加上拿度年年拎一個法網

祖！

太撚勁

而家先發現祖AO titles 仲多過廢老wimby titles

祖真係好consistent

恭喜祖

四強完左成班祖haters仲話咩借力打力 話梅食住祖

祖有望同兜一齊做拎同一個title十次嘅人

依3條友由我小學睇到大學畢業

今場好似仲輕鬆過semi final

梅總今場個mentality差到
好早就頹哂

可能今年打少啲 All in下年AO

Novak slam

少咗觀眾入場獎金有冇少到?

佢愈打愈好
(咁佢都話自己上場開始腹肌冇乜再痛嘅)
今日啲returns真係CLS
全部接落腳邊
梅總大拉拍好難打

下下瞄腳邊咁濟

2020 Winner: A$4,120,000
2021 Winner: A$2,750,000

多謝武肺

做咩噓

祖真係好勁 超級賽亞人黎
未見過佢下風咁濟

知音人
佢真係悟空咁遇強越強

祖？正常

年年剩係搞RG

個嘉賓多謝政府俾人噓啊

唔係講緊澳洲政府? 關祖咩事

好似係講到疫苗同政府

唔關祖事 講緊政府
祖響澳洲人氣好高

個嘴咁細

今日成個crowd都幫佢啦
後尾嘈到梅總都發老脾

前日先聽講澳洲得一單確診

R1-R4 +Qualifying保障低排名球手有加少少:

Q1: 20,000->25,000
Q2: 32,500->35,000
Q3: 50,000->52,500
R1: 90,000->100,000
R2: 128,000->150,000
R3: 180,000->215,000
R4: 300,000->320,000

梅總講野幾過癮

自膠

好得體 佢自己都話想打耐啲

祖啲fans真係特別多野講 贏完social media啲post又洗GOAT

GS數都未追到fedal 抽拿度攞唔到atp final 咁祖攞到奧運金牌未

好酸

係有hur祖喎

明明好多都係理性討論
咪撚引戰啦

瘦上肥下,唔係低排名球員好難維生

人之常情

贏波唔講幾時講

好明顯唔係講緊連登啦 引咩戰 YouTube IG果啲網球page呀

今年真主場
往年AO決賽佢有時都俾人噓
今年完全無，好正！

贏咗澳網，依家唔打飛機，唔通等到三月先打？

全世界都有呢啲波台痴線佬
好似偶像贏對方輸會有錢分咁

捧盃都有噓
但好似係噓場波去到後面唔好睇

（法新社墨爾本21日電） 世界球王喬科維奇今天第9度在澳洲網球公開賽男單決賽出戰，前8次他都順利拿下冠軍，但他知道，這回得拿出最佳體能狀態和心態，才能克服俄羅斯名將梅迪維夫的猛烈攻勢。

來自塞爾維亞的喬科維奇（NovakDjokovic）今晚在澳洲網球公開賽（Australian Open）決賽，對上風格如「棋手」且狀態良好的梅迪維夫（Daniil Medvedev），將面臨全然不同的挑戰。

世界排名第4的梅迪維夫目前已累計20場連勝，自從去年11月至今還沒被擊敗過，包括去年在倫敦舉行的世界職業網球協會年終賽（ATP Finals）輕取喬科維奇。這回澳網是他生涯第2度闖入大滿貫賽決賽。

喬科維奇賽前談到梅迪維夫時表示：「他十分牢不可破。而且我也聽到庫利爾（Jim Courier，澳網評論員）稱他是大師棋手球員，因為他在場上會很有技巧移動位置。…他絕對是一位非常機智的網球選手。」

33歲的喬科維奇在澳網擁有驚人紀錄，13年內8度殺進澳網決賽，且每次都手捧冠軍金盃離開。不過他表示，儘管自己在澳網的經驗無疑帶來優勢，但梅迪維夫會是一位難纏對手。

喬科維奇是第28度打進大滿貫賽男單決賽，今天是他追求生涯第18座大滿貫男單冠軍獎盃的機會，一旦成功，將距離瑞士名將費德瑞（Roger Federer）和西班牙好手納達爾（Rafael Nadal）各皆有20座大滿貫金盃的紀錄更加接近。（譯者：張正芊/核稿：林治平）

睇過初入職選手係半工作半打

慘 murray已經被遺忘

叫Murray做big 4真係好夾硬
同三巨頭差距太大

連梅總係AO 都挑戰唔到DJO, 如果DJO 無傷，真係諗唔到New gen 邊個得

費最好睇，最多變化，技巧最O咀睇到

有一期接發球玩野，企到超前，都好前衛

但，佢大賽決賽關鍵分，經常手緊，呢個弱點令佢錯過唔少冠軍

年年未贏之前，連登反佢嗰班都係咁屌佢笑佢冇嘢搵嘢嚟屌啦

拿度贏法網都大把人洗佢係goat

其實呢個現象都幾好笑
所以我先引用kyrgios “"I just feel like he has a sick obsession with wanting to be liked. “
球皇祖同啲祖迷其實都好似
好似今日開頭明明冇人講緊GOAT呢個話題
有條友就曲線bring up GOAT呢個話題
再睇下fb ig yt個啲 又係班祖迷係咁要強調球皇係best of the best

[網球] ATP及WTA討論區 (28)

各位如果等緊廢老回歸多哈杜拜既可以稍移玉步到ATP WTA區討論

當然如果繼續討論GOAT同老祖haters等問題都可以留起呢個澳網po

今場心理質素唔夠

Um可能fit既thiem/tsitsipas有機啲?其他newgen好似都無係gs贏過巨頭

thiem 泥場就可能5:5波
cc 連梅總都過唔到

明明引戰嘅次次都唔係祖迷
次次都係其他fans串77在先
祖迷都唔出聲
幾多人未打就睇死祖會輸
贏咗又唔俾人講；輸又要俾人串

根本祖迷就好清楚fans係唔係最多
亦都有好多haters
我哋不嬲係focus係佢打波技術同成績到
係其他fans先成日強調自己偶像"最得人鍾意"/"球風最好"/"問路人最多人識" etc.

GOAT的確係今日的曲線提先 搞到好多生面口巴絲入黎見到就開始左今日嘅大便論罵戰咁

同今日打飛機巴都無狙擊祖
佢今日登梅總唔抵就潛左水

「今日我曲線提先」

thiem上年都逼到第五盤先輸啊
Cc贏完nadal mentally 應該都未ready下一場何況對個一向唔驚自己既總理

次次Gs完都講呢幾味嘢

thiem始終唔穩定

上年連法網都早早出局
硬地戰力不及梅總
美網撞正djo dq, 細佬發波瘟，梅總post lockdown無態

咁細佬仲似呢個頭

各有長短啦 但起碼thiem暫時對巨頭係大賽有贏過打起上來我覺得無其他人咁怯
（今次個個講到細佬/總理都好有機贏到祖 結果兩個都發揮得咁差

你理得人地d球迷點吹捧/點睇自己偶像姐
咁唔通你又冇覺得自己偶像係最好咩
就算人地fans覺得自己偶像係best of the best又關你咩事
好心唔好咁小家啦 人地講下又唔比

仲有決賽心理質素，初圈至四強打到識飛都無用，入到決賽壓力太大就會發波瘟

再講每個賽事都總有人遇到對手突然失準/受傷退賽等等情況，結論咪就係鬥邊個最穩定囉，最穩定同心理質素最強果個咪champ 到

咁thiem年尾都28
都唔後生

所以上年贏到uso真心鄧佢開心雖然有啲-6但起碼自己前幾輪應該贏既波都贏到 最後等到細佬自爆

問題其他newgen始終大滿貫好似都比唔到太多威脅big3
反而成就相對差既cc贏過fed同兜

如果Thiem上年咁都贏唔到
佢真係可能冇gs退役
好彩最後等到
但睇得出佢打大賽決賽仲係唔得
佢好似得一個master
成日放唔開都唔夠穩定